[泡狗]南韓成日引人脫北 若有人脫北失敗係咪南韓負全責？

班南泡狗成日煽動人脫北，又係邊境播kpop又成

好啦，有人俾人哄到啦 有人冒生命危險脫北，若失敗輕則前途盡毀，重則命都無 到時係咪你南韓倍返個仔俾人呀垃圾國家

滿口人義道德實際不負責任就是南泡

蕭生好野！多謝蕭生！